古有「一字值千金」今有「一閪值千金」

我所講既係靚女閪先值千金。
有閪有人養 真係好。
但唔明點解有靚女話想做男人。絲打們 你地都係唔係咁諗？

推

無人理我 屌